原來郭富城既弱係真

我今日去診所睇醫生
排隊等護士叫名既時候已經發現隔離有個矮仔立晒頭, 戴住口罩黑照串串貢咁同人whatsapp, 話唔舒服今晚唔去打邊爐喇, 樂囝你下次出黎zip鏡啦

之後護士打開窗口大叫郭富城
然後個矮仔行埋去斯斯宿宿咁

護士就繼續講, 呢啲係郭富城既弱 , 每日三次, 每次一粒, 係咁啦

之後條友著撚咗
咩郭富城既弱, 我要強呀, 我係郭富城既強

護士就話, 你快啲走啦, 要睇精神科隔離排隊

矮仔: %`^^&*[[[__++

究竟係咪孟加拉效應?

幽默感依家野真係無得勉強

諗起郎郎

笑撚死

幽默感~ 幽默感
幽默感無~得勉強~

低質
屌你嘥鳩我d時間

千鳥勁啲定雷切勁啲

笑咗